無啦啦做咩去北角？

我知我P牌
但想問而家北角班福建佬係到，
灣仔個邊又打緊
銅鑼灣個班走左灣仔班手足點算？？

無人去北角
班大陸佬以為今日會黎

岩岩問立場哥哥我地做咩唔去

而家有手足過去
唔知點好

721 push

push

721
自推
求去緊北角既手足小心
銅鑼灣好小人